[預測]盧偉聰收回暴動定義，鄭若驊辭職

呢個預測，係因為之前連登第二波攻勢導致

因為擁到上國際層面佢地啲高層真心驚，冇人識點打

鄭若驊唔使講，本身上任已經出事，用嚟祭旗

純推演，希望中

但中咗都唔好開心，各位focus 喺要做嘅事上

諗多咗
冇咁好死

無可能

咪打飛機啦
一日唔撒一日都輸

我都覺得唔易

佢地怕追查落去，共軍混入黑警當中，會被公開。

而家已經燒埋醫管局，再追究，其他政府部門，出賣香港人記錄，有可能被公開。

諗多左了

btw, 借位，Thanks.

今後議題 - 文宣組常態化 & 71要求政改 & 2020年9月立法會選戰

希望成立「文宣台」以助對抗長輩圖及增加國際影響力

訓撚醒未呀

預你老母測
未贏